有冇人秒回吓我 - 本命係小櫻

做咩搶咗皮皮1001

哇哇

留名

狗姐
有人恰我

真男人 講得出做得到

1001唔到 渣皮

瞓鳥
想同你收購

哈根大師咁勞嘈

要飲夏枯草

好衰

早抖

愛就養我一生一世

gn

能力唔夠只能怪自己

忍辣油

鴻福堂

明天見 1035真係好早

我都諗起this

下個係我嫁

瞓唔到八個鐘

唔想返工

要飲水

識飲

買一支水一支夏枯草 完美解決

I am looking forward……

我都係

溝埋佢叫夏枯草水啦……笨！

返咩咁早

飲邊支先

連登至醒係你啦
玩晒啦？

左

唔識答

想健身

再見

有時太醒真係好容易出事

歪

《全民造星2》 99強率先睇 鮮肉顏值破表

其中一個係呢幾日洗我版嗰個痴線佬
笑到我成隻狗咁hea hea聲

去MK?

樓主綠帽狗

heaheahea

咁有自信

頂唔到
我而家笑到成隻狗咁
heaheaheahea

傻左

？

咳咳咳

點解我唔明

但佢依然好煩

死開

狗式笑法

你日日對住佢heaheahea就得

佢真係有啲痴線

食川貝枇杷膏

條友又要怕羞又要引返個話題去佢自己到
煩到嘔泡
我地已經講左off topic

heaheahea
全民造星啲男仔真係好好笑

真！

講係邊個未

Mk post...

真

real

no sleep

Bot

I bot

I now drink coffee

warm book？

is

no more lihkg

哈囉

龍龍

好悶

做緊咩啊你

就瞓了

bot要訓了

專心

唔講

個痴線佬個ig打曬簡體字
又話自己愛林鄭
好彩上次話完佢佢冇再洗版
否則我會頂唔到

你次次都係咁🙄🙄🙄

今天只有殘留的軀殼
迎接殘廢歲月
風雨中舍棄自由

今天我

寒夜里看屎飄過

係，呢度好多mk

鐘聲響起歸家的信號……

你是mk撚

一生經過傍徨的掙扎
自信不可改變未來

你係唔係想講：你係撚mk？

幾多天真的理想
幾多找到是頹喪
沈默去迎失望
幾多心中創傷

唔係
你係mk撚

明日路縱會更彷徨
疲倦慣了再沒感覺

毒撚都恰 冇人性

我得豬性

你有冇豬瘟？

我有豬撚

我會唔會死㗎

其實你已經死左

海狗

浮狗又mon

變態佬

好攰

Why

多野做

個心好攰

辛苦了

驚了

我控制唔到個痴線佬
但話完佢起碼冇再狂震我手機
而家仲諗放工搞佢啲野

咁你唔好理佢啦

男朋友有無出事都好 認真諗下同白卡友有無將來

冇

白卡友

盡量啦

邊個post

我得女朋友

佢係咪白卡友

我女朋友好正常

餅？

我迷路了

祝福

yes

接我

So sweet

Wbere

去啟德

唔識出返去？

我要入去

行入去

德福個邊好似有小巴

搵到路
但好遠

咁飛的

hea時間

迷路了

hi

我用左成個下奏都搵唔到路

聽日唔知點算好

去邊

去左個新開發嘅地方，google都冇街名

個痴線佬好恐怖

佢話要去tvb見工
要做個有影響力嘅人

放工鳩沖返屋企食飯！

香港嘅？

對

爸爸

乜七

好惡

爽教我做惡人先唔會俾人蝦

爽爽

最近對啲人令我個心好攰

有D胃痛

推

我要做一個改變世界嘅好人

咩位到

唔自爆

搵到未

放棄了

飲勝！

冇人

此帖已88

真係木人

木

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

hi bb

大家好

唔好

點解
同皮哥講

填左未?

我填左器官捐贈
我要遺愛人間

唔捐 唔益新移民

開心啦

開心唔到

邊到有

你又啱喎
有冇得備註：大陸血統除外

上網填

why 同皮皮姐姐講

唔會有女

你之前

而家

失戀?

邊有得失

拎？

我要遺愛人間

我咩都冇，爛命一條
只要幫到人我都會做

=有女

唔好藍啦
我都藍嫁啦

join

唔join

啦啦啦

咁簡單？

我知我點死咁係咪唔洗理？

如果我死左
幫我將啲錢捐曬做善事
助養幾隻狗就ok

藍色

恥笑我

heaheaheaheahea

好笑?

唔好笑

笑點咁高嘅
我第一次睇笑到傻左喎

笑了

車喱龜

大波波球 同 小小皮

有冇啲係你打我？

吧啦啦小魔仙

我隻腳好多大根

Photo

皮皮

我唔打人

bob

係
咩事?

剃成咁

好靚呀

想奶

扮啦

正喎

有褔氣

想un

Doing what

上黎

訓教

上咩

咁早咩

我冇醉 師到直線！

行到 我冇事

小櫻is g

有又煩冇又煩

1999

木人

早晨
唔想返工

唉 我知我過份左...... 無下次

問你知錯未

知了 下次唔發癲啦

唉屌

6月9得唔得閒?

why

你後生未訓醒

無啦 做多左 我調整番了

你講咩啊?

嗰日我想搵人同我拍拖

唔過海

你又知我想點喎

都話你未訓醒

有外國護照就續

有bno都續

@薯餅

想約你

我真毒

毒撚好

都可以
問下佢先

有咩好

我就唔要
好賤

同我溝通到
我同mk溝通唔到

但我係mk

我要同餅餅拍拖

餅餅唔使溝仔？

啲mk真係好恐怖

咁又未聽過喎
之前好似聽過有條毒撚成日搵佢傾計打機
佢都覺得好煩

介紹男仔佢識

餅餅老公係2次元

有冇好推薦?

好似好毒咁

@馬馬 @明仔

動漫毒
雖然我都係

佢地有女
不了

咁我係咩毒

咁勁

mon post

我都想有女
打少你一日就亂講野

真毒

又望post

你係mk

溝餅餅就有

有天線接受器

最毒係我

唔係

唔比

餅餅係我的女朋友

你捨得由佢冇仔咩

我要靚女

小妹係

唔捨得
我比唔到幸福佢

勁了

畀盒幸福感冒藥佢

0.5/10

10/10

明仔

個肚好痛。。。
早知射左去

唔想見工
一朝就打嚟

點痛

胃痛到落腸又上返胃

柯屎

有錢就大把女啦

柯緊

手機

我落site

爆屎塔

勁爆

冇樣

但有錢

口快快講咗今日得
但好趕
Wtsapp 話聽日先會唔會好on9

啊......
瞓多陣算

姐係貪我啲錢？

係

雞

唔知呢

有人買咪有人賣囉

not good

我要包養人

冇喇 同咗佢講改聽日
八點幾打嚟嘈醒我問我interview

平時都瞓到十一點先起身屌佢

包我

不了
包靚仔

有得簡簡好啲

真 我都要揀靚女

大家都係毒撚
唔好FF咁多喇

要對自己好啲

ok啊

你大把

ff係樂趣黎

mk

包養靚仔

我都想

會傳染
搞到我冇去見工屌

你自己訓晏左咋

好頭痛

狗姐

我冇事

如我知錯 可否乃念最初

要比自己冷靜下

汪汪

我都覺好好笑 專登留黎衝狗姐

好低能，但我笑左

我笑點好低
明明想keep住好cool咁
但低能仔本質冇變

變唔到架啦

我好cool嫁

係咩

點解 我唔覺

你邊到似cool

好搞笑

好聽

cls

我好掛住你

我似

U mk

你話似就似啦

can

我好易笑到低能

no can

習大

辣哥

真
啱啱又瞓咗陣
準備返工

斬晒狗姐d兵

我就係雷神

大家好
好頭痛
今日食左4粒藥
點解仲未好

屋企唔使交電費啦

召喚薯皮

（有圖）認住呢班旺角健身狗

有冇睇呢個
係咪呢班

咩事?

唔係，但我準備好推死佢地

係先好

練到hulk咁大隻 舉起佢地掟出馬路

你好型

但依然係個mk

mk雲

g chi

琴晚食好西

又食好西

正吖

推死曬呢個世界嘅仆街

死了

話說

有冇人會唱k

你真係好on9

做咩

已分享

睇幾多次都咁好笑

狗姐要仔 佢地就衝晒出黎

我見到我自己係裡面

cap呢幕再加速既人簡直就係天才

係咪畀人踩扁嗰個

我踩人

係咪勁高嗰個

好型

我邊有資格揀

全部衝出黎畀你揀

佢咩名

點會

會

雷神新廣告 好型

毒撚都好型

薯皮

我已經柯左六日。。。

你日日都痾架啦

💩💩💩💩💩💩

柯爛屎

再嘈 改你歌

食錯野？

係掛。

點改

諗緊

浮生六劫 雲遊四海
疑真疑假 毒命人生

好詩好詩

勁勁勁

換左新床單 好開心

你好勁

我都想換～

買
我仲同pybb買左情侶鞋

改到果時你出名了

豬豬

係咪又幫我識女

咁應該點叫

好sweet

本身得我話買床單
之後我話 不如一齊買
之後 我又買左
鞋又係

Sheshe

振興經濟喎你

一齊買開心啲喎

1001

咩事

Who!!同我個名禁似既！

媽 miss me ?

我女朋友
你叫咩名啊

pycc

媽咪

咁又幾似

乖

我真名叫py。。。

好悶呀

佩欣？

pybb 2

No 繼續估

你好 大家好

佩怡

比個提示你 唔係佩字頭 亦都唔係怡

寶如？

寶欣

No!!

大家估左第一隻字先 寶X 佩X

Ping
Pan
Pang

Pan ！錯一隻英文字

Pao

有冇人知邊到有chip n dale 嘅水樽買

千色入面有間hello kitty 個啲野賣

錯！

迪迪尼

唔係wo
記錯左
原來佢係Disney

Pai
好難

都錯！

你地估錯哂！

Pen 筆

對你好失望！

好難

冇架喇！

大家掛住我？

荃灣千色？

就係唔想入去

日日睇住KOL KOL
成日都覺得係King Of Loser

奇趣天地有
見過

pane

No

買人地周邊

我。。。

就係

Pak?

pank
panl
pand
pani
pano
pant

邊到嚟

LM

黃埔都有間
不如你上ig shop睇下 有冇人賣啦

名？

用hang tag 搵下

九龍灣，荃灣，沙田，黃埔，深水埗，大本型
都有分店

細路用咁嘅 btw thx

得閒睇

潘

我淨係見到呢張圖炸
你可以去佢間鋪睇下既
應該有啲文具店 千年史個啲
可能都會有

Yes

Iggggg

我樓下有間！陣間幫你睇下

Pak ying?

我鍾意3眼仔

pak pak 豬

👁👁👁

啪啪啪

同你一樣樣

似我

人哋送的本身

幾錢 返緊工 今晚再睇
我原來咪就係第二張圖左上

一跌落地爆鳩咗

巴打咁好人嘅

佢想溝你

想拮

巴你。。。。。

絲？

我巴

呢度得巴

絲你...

知道左好耐

Ok！巴打你好串！串親小妹！決定考慮下睇！

大家覺得點？

求吓你去睇

你online 我家下落去

標靶？

88嬲！

召喚！

奇趣天地矛呀！

55蚊！

都話冇冇豬

嬲！

乖啦
Pak岩唔岩呀

佢叫啪啪啪

啪啪豬

岩。。唔好起我底。。。。。

唔會
醒目餃

其實我係180既女漢子。。。一拳揮爆你地

Come on baby

想日日有工番？比我啪啪啪

好熱呀

幫你吹吹

到地鐵站！成功

叻

我巧悶

肥豬呢

去緊接佢

Sweet

樂富 有排

近我

好靚

far

我鍾意怪獸公司

安咩拉

下你老母 弱智仔讀弱智學校

快馬加鞭

星期五個個約晒人

得返真毒

星期五約人團:

又狗衝

屌屌

我仔嚟

星期五嗰個約曬人

我知 更衣室等

我都係仔黎
真毒係度

join
我要做1

真毒here

送粒星星比你

多謝

甜嗎？

Sweet爆

me溝死女了

唔要餅餅了

我全部要曬

我唔會執番梘

係唔係呀

餃

薯哥可唔可以教我溝女

me 大JJ

星期五冇出街

bam

唔好bam我ok?

星期日有冇街出?

約你去遊行

食完辣野個肚仔熱熱地

可以

食左咩

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

我決定要改變自己，就算做毒撚都要做個正義毒撚
做鍵盤戰士

6月9日見

懶人火鍋

好油啊

仲有邊個去

薯皮薯皮同薯皮

我係正義毒撚

簡稱正毒撚

係
咩事

hihi浮雲bb

薯哥好型

一個當3個

我好型啊

溝死女了

事實唔洗成日講

又咁啦

諗起啲野

咩事
有故仔聽?

有 下次記得話你知

吓

呢度嗰個都話自己真毒，唔通嗰個都係真毒

黃色

連狗話事 唔到我理

我好似氹左你好多日
覺得煩了

真毒冇人約

我約你
6月9日銅鑼灣見

唔上水個啲 知咩事啦

我好煩

我都好煩

唔好啦

咁啦

我好大力

抱起我

親親媽咪

光合作用個張呢？

媽咪打我

我好惡

爸爸又打我
我好可憐

叫其他人保護你

一 睇就知 我真毒

爸爸媽咪都打我
我冇人要

餅餅呢

我做錯咩先得嫁

我女朋友sweetsweet

要有原因既咩

閃死人啦

帶黑超

做乜。。。你食撚左炸藥？得罪你？

唔好同我講野dllm

。。。一早填咗

勁鍾意辣！

我地頭

叛逆者

踩你場！嬲！

一齊踩

我大地主

6.9 號試下喜茶先

... 我冇回鄉證
其實真係咁好飲咩？

利申肥仔

使鬼回鄉卡，hk未有

開咗喇咩？

食屎狗
諗緊轉唔轉工好

呢份前景好似唔差
但淨係要由朝對到黑
又唔知自己可唔可以由零開始
好煩

nursing 100% 入，我都想做。不過唔夠分無辦法

姑娘
我都唔知
我係驚自己累咗人
得中六畢業

噉點撚做ha

咩點做

份工好撚無聊 冇咩挑戰

介紹我

你想要咩挑戰?

早晨

光合作用

召喚媽咪

星期六木人

你未搵到工咩

唔知啊 可能做慣狗
一靜靜啲哋嘅工就覺得好晒時間

咁早嘅你 你幾歲話

81歲

長老

係係豬

想入教

要比入會費

又講錢

唔講錢可以講咩？

心

咩黎嫁?

友善嘅表達

我好友善

首先唔講錢

但我唔做義工

入教咋喎

入左教就要保護你
保護費都要嫁
我唔做爛個市

我頭先柯左屎

琴日食完辣野好肚痛

我求安穩

圖？

肚痛都有圖?

屎圖

你借係要我做爛個市借
我點同其他教友交代?

又要睇醫生做嘢

沖左了

白衣天使?

仲有邊個長老

下次拍片 高清

佢身材係天使

我只係一粒老啲嘅小薯

夠J啦咁

我？

係係豬
想叫下你

Hello

懶揾，睇倚天仲好

大陸劇
不了

我都冇。。。

雲哥！

中出妹

叫你教主出嚟

長氣女醫生

@浮雲(真毒)

正

睇女姐都係

得光明頂同點收後宮

10後？

佢型棍子唔見毒撚

佢仲有私樓

種馬不了

我係

溝得過喎

真
佢係mk教主

咩係種馬

冇50都40

你係副教

開後宮

我真毒
所以81年黎都仲係小薯

會爛JJ
不了

種馬係咩語

女版張三豐

你都用唔著

又遲到屌

蝗語，我仲以為你聽得明
咁知唔知瑪莉蘇係咩？

我話花心嘅男人會爛JJ
我專一
得一個女朋友

仲上連登?

皮皮獸！

首先我唔識聽普通話
第二點解我會識蟲蟲語

唔知
太抽象

我對個個都專一

01。。。

小巴ing

死返5p拉

我都係喎！

所以話你唔係真毒
咁簡單都聽唔明
你唔合格了
呢度得我一個真毒嫁炸，去google下啦

。。。屌 傻架

Miss me ?

瑪莉蘇係野食黎
好似鳳梨蘇咁

死抄9

蝗語叫毒？

你係

實估到喇

有睇開同人嘅毒撚都識嫁啦
邊有分蝗唔蝗
我先係全post最毒

你地個個收曬皮

我先係 天蠍jj

我毒喺日本

講幾句日文黎聽下

我地而家講同一樣野?

me 金牛jj

推推

新人

咁啱嘅師兄
我都係啊

我都唔識...

而家啲人咁惡，聲都唔出句就負皮

再嘈 打埋你
利申唔係我負皮

而家啲人咁惡?
你地唔受新人玩?

只係唔受你

我唔會同你搶女
唔洗咁驚喎

我走囉

你走！走左你唔好返黎！

爸爸
唔好唔要我

88

who?

我改左個靚仔名都冇人理我

我係你個女嘅男朋友

個女俾我打死左

係
做咩打死我女朋友

私は

我毒舌

好似話啱傾㗎啵

要唔要溝通下?

我山羊

證明真毒

笑咗

想溝你

我有j得唔得?

唔夠毒

毒撚詞語真係唔可以對住咩人都用
好易暴露自己毒到出汁

u no jj

你檢查過?

由細睇到你大

我成身比你睇過曬
你要負責

我冇咪得

負責拎你去豬肉檔賣

太多脂肪冇人要

車頭妹?

豬肉多脂肪先有人要

綠色

我唔好味

唉

紅色

橙色

人地會覺得好味

花色

白色

你?

0/10

本命係瓔珞

我本命係L

暴力到

我保護你

我係鬼

想去屯門睇羊

想un 我？

去啦

好得意，我聽日要返工join唔到

小櫻

抱住

未夠16

你?
正了

你好

要唔要un

咩係un?

974

傻小子 妄想找到優美開始
要你看穿這心意 卻跌一跤很諷刺

巧忙

你的一百分會給怎樣的人

親愛的你不要再陌生 增加我戲份

我相信

980

喜歡看你走路充滿自信
說話時候你的專注眼神

Un

umbrella

un un un un un

想un?

....
我應該點答好

唔想

咩叫清神

感動

冇得解喎

點解感動?

gay

我同你gay

係係豬
又改名了

我有boom boom了

冇人我就1001嫁啦

唔要我

係咪因為我少左條j?

你有樓主了

no